[
    {
        "q1": {
            "question": "La cité compte-t-il combien de batiment ?",
            "responses": ["4", "10", "9", "11"],
            "rightAnswer":"9"
        },
        "q2": {
            "question": "Polytech est une :",
            "responses": [
                "école d'ingénieur",
                "école de commerce",
                "Polytech n'existe pas",
                "C'est pas la fac ?"
            ],
            "rightAnswer":"école d'ingénieur"
        },
        "q3": {
            "question": "Luminy compte combien de laboratoires :",
            "responses": [
                "5",
                "10",
                "50",
                "32"
            ],
            "rightAnswer": "32"
        },
        "q4": {
            "question": "Qu'est ce qui est vrai à propos de luminy ? ",
            "responses": [
                "C'est un quartier de Marseille",
                "Il est situé à Baltimore",
                "C'est à côté du vieux-port",
                "Luminy n'existe pas"
            ],
            "rightAnswer": "C'est un quartier de Marseille"
        },
        "q5": {
            "question": "Lequel de ces instituts fait partie des composantes de l'université Aix-Marseille ?",
            "responses": [
                "IBDML (Institut de Biologie du Développement de Marseille-Luminy, CNRS/AMU)",
                "KEDGE BS",
                "Les Estudines - Résidence étudiante",
                "IUT - Réseaux et Télécommunications"
            ],
            "rightAnswer": "IUT - Réseaux et Télécommunications"
        },
        "q6": {
            "question": "Que signifie AMU ?",
            "responses": [
                "Ami Marseille Union",
                "Amène Moi en Urgence",
                "Aix-Martigues Université",
                "Aix-Marseille Université"
            ],
            "rightAnswer": "Aix-Marseille Université"
        },
        "q7": {
            "question": "Combien y a-t-il de résidences étudiantes à luminy ?",
            "responses": [
                "Facile 5",
                "3",
                "Au moins une dizaine le truc",
                "30"
            ],
            "rightAnswer": "3"
        },
        "q8": {
            "question": "Laquelle de ces résidences est une résidence étudiante à luminy ?",
            "responses": [
                "Résidence Galiléé",
                "Résidence La coupole",
                "ALOTRA - Résidence étudiante",
                "Résidence Madagascar"
            ],
            "rightAnswer": "ALOTRA - Résidence étudiante"
        },
        "q9": {
            "question": "Se trouve à luminy ?",
            "responses": [
                "Le siège de Google",
                "Résidence La coupole",
                "Tennis Club Phocéen",
                "Stage vélodrome"
            ],
            "rightAnswer": "Tennis Club Phocéen"
        },
        "q10": {
            "question": "Luminy est adjacent ",
            "responses": [
                "au quartier nord",
                "au quartier du rédon",
                "à Belsunce",
                "à Noailles"
            ],
            "rightAnswer": "au quartier du rédon"
        },
        "q11": {
            "question": "L'université d'Aix-Marseille a été créée en ",
            "responses": [
                "2012",
                "2000",
                "1995",
                "1960"
            ],
            "rightAnswer": "2012"
        },
        "q12": {
            "question": "L'université d'Aix-Marseille est la fusion de ",
            "responses": [
                "l'université Joseph Fourier et l'unversité Paul Sabatier",
                "de toutes les universités de France",
                "l'université de Provence, l'université de la Méditerranée et l'université Paul-Cézanne",
                "elle ne résulte pas d'une fusion"
            ],
            "rightAnswer": "l'université de Provence, l'université de la Méditerranée et l'université Paul-Cézanne"
        },
        "q13": {
            "question": "Qui est le/la directeur/directrice du CROUS de luminy ?",
            "responses": [
                "Facile Mme BAUDE",
                "Mais non c'est M. NATIVO",
                "Mama DEMBELE",
                "Il y a pas de direction"
            ],
            "rightAnswer": "Facile Mme BAUDE"
        },
        "q14": {
            "question": "Le campus de Luminy a été créé en",
            "responses": [
                "1965",
                "Depuis le début des temps",
                "1966",
                "2005"
            ],
            "rightAnswer": "1966"
        },
        "q15": {
            "question": "Le campus de Luminy contient :",
            "responses": [
                "un grand éléphant",
                "un zoo",
                "un parc d'attraction",
                "une bastide ancienne"
            ],
            "rightAnswer": "une bastide ancienne"
        },
        "q16": {
            "question": "Y a-t-il des sangliers à luminy ? :",
            "responses": [
                "Oulah non",
                "Oui il y en a un paquet",
                "qu'est-ce que tu racontes ?",
                "C'est bon je me casse"
            ],
            "rightAnswer": "Oui il y en a un paquet"
        },
        "q17": {
            "question": "Au CROUS de luminy il y a des étudiants référents :",
            "responses": [
                "ben non",
                "Oui ils organisent des soirées",
                "Le mec est ouf",
                "Trop la bombe"
            ],
            "rightAnswer": "Oui ils organisent des soirées"
        }
    }
]